{
  "@context": "https://linked.art/ns/v1/linked-art.json",
  "id": "https://www.nga.gov/collection/2000.127.18.143",
  "type": "HumanMadeObject",
  "_label": "Vois;tu, Finette, ce machin-l\u00e0, qu'on appelle un fort, et la paroisse d'\u00e0 c\u00f4te...",
  "identified_by": [
    {
      "id": "https://www.nga.gov/collection/object/2000.127.18.143/title",
      "type": "Name",
      "_label": "Primary Title for the Object",
      "content": "Vois;tu, Finette, ce machin-l\u00e0, qu'on appelle un fort, et la paroisse d'\u00e0 c\u00f4te...",
      "classified_as": [
        {
          "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300404670",
          "type": "Type",
          "_label": "preferred terms"
        }
      ]
    }
  ],
  "referred_to_by": [
    {
      "id": "https://www.nga.gov/collection/object/2000.127.18.143/credit-line",
      "type": "LinguisticObject",
      "_label": "Credit Line for the Object",
      "content": "Ailsa Mellon Bruce Fund",
      "classified_as": [
        {
          "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300026687",
          "type": "Type",
          "_label": "acknowledgments"
        },
        {
          "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300418049",
          "type": "Type",
          "_label": "brief texts"
        }
      ]
    }
  ],
  "produced_by": [
    {
      "id": "https://www.nga.gov/collection/object/2000.127.18.143/production",
      "type": "Production",
      "_label": "Production of the Object"
    },
    {
      "carried_out_by": [
        {
          "id": "https://www.nga.gov/collection/actor/2000.127.18.143",
          "type": "Actor",
          "_label": "Paul Gavarni"
        }
      ]
    },
    {
      "timespan": {
        "id": "https://www.nga.gov/collection/2000.127.18.143/production/timespan",
        "type": "TimeSpan",
        "_label": "1843",
        "begin_of_the_begin": "1804",
        "end_of_the_end": "1866"
      }
    }
  ]
}