{
  "@context": "https://linked.art/ns/v1/linked-art.json",
  "id": "https://www.nga.gov/collection/2013.171.11",
  "type": "HumanMadeObject",
  "_label": "Int\u00e9rieur de l'\u00e9glise \u00e0 Milan (Interior of a Church in Milan [sic]",
  "identified_by": [
    {
      "id": "https://www.nga.gov/collection/object/2013.171.11/title",
      "type": "Name",
      "_label": "Primary Title for the Object",
      "content": "Int\u00e9rieur de l'\u00e9glise \u00e0 Milan (Interior of a Church in Milan [sic]",
      "classified_as": [
        {
          "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300404670",
          "type": "Type",
          "_label": "preferred terms"
        }
      ]
    }
  ],
  "referred_to_by": [
    {
      "id": "https://www.nga.gov/collection/object/2013.171.11/credit-line",
      "type": "LinguisticObject",
      "_label": "Credit Line for the Object",
      "content": "Ailsa Mellon Bruce Fund",
      "classified_as": [
        {
          "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300026687",
          "type": "Type",
          "_label": "acknowledgments"
        },
        {
          "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300418049",
          "type": "Type",
          "_label": "brief texts"
        }
      ]
    }
  ],
  "produced_by": [
    {
      "id": "https://www.nga.gov/collection/object/2013.171.11/production",
      "type": "Production",
      "_label": "Production of the Object"
    },
    {
      "carried_out_by": [
        {
          "id": "https://www.nga.gov/collection/actor/2013.171.11",
          "type": "Actor",
          "_label": "Mos\u00e8 Bianchi"
        }
      ]
    },
    {
      "timespan": {
        "id": "https://www.nga.gov/collection/2013.171.11/production/timespan",
        "type": "TimeSpan",
        "_label": "c. 1874",
        "begin_of_the_begin": "1869",
        "end_of_the_end": "1879"
      }
    }
  ]
}