{
  "@context": "https://linked.art/ns/v1/linked-art.json",
  "id": "https://www.nga.gov/collection/1983.49.97",
  "type": "HumanMadeObject",
  "_label": "Der Architectur f\u00fcr nembsten, notwendigsten, angeh\u00f6rigen Mathematischen und Mechanischen k\u00fcnst, eygentlicher bericht, und verstendliche unterrichtung, zu rechtem verstandt der lehr Vitruuij, in drey f\u00fcrneme B\u00fccher abgetheilet. Als Der newen Perspectiva das. I. Buch....",
  "identified_by": [
    {
      "id": "https://www.nga.gov/collection/object/1983.49.97/title",
      "type": "Name",
      "_label": "Primary Title for the Object",
      "content": "Der Architectur f\u00fcr nembsten, notwendigsten, angeh\u00f6rigen Mathematischen und Mechanischen k\u00fcnst, eygentlicher bericht, und verstendliche unterrichtung, zu rechtem verstandt der lehr Vitruuij, in drey f\u00fcrneme B\u00fccher abgetheilet. Als Der newen Perspectiva das. I. Buch....",
      "classified_as": [
        {
          "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300404670",
          "type": "Type",
          "_label": "preferred terms"
        }
      ]
    }
  ],
  "referred_to_by": [
    {
      "id": "https://www.nga.gov/collection/object/1983.49.97/credit-line",
      "type": "LinguisticObject",
      "_label": "Credit Line for the Object",
      "content": "Mark J. Millard Architectural Collection",
      "classified_as": [
        {
          "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300026687",
          "type": "Type",
          "_label": "acknowledgments"
        },
        {
          "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300418049",
          "type": "Type",
          "_label": "brief texts"
        }
      ]
    }
  ],
  "produced_by": [
    {
      "id": "https://www.nga.gov/collection/object/1983.49.97/production",
      "type": "Production",
      "_label": "Production of the Object"
    },
    {
      "carried_out_by": [
        {
          "id": "https://www.nga.gov/collection/actor/1983.49.97",
          "type": "Actor",
          "_label": "Walther Herman Ryff (author)"
        }
      ]
    },
    {
      "timespan": {
        "id": "https://www.nga.gov/collection/1983.49.97/production/timespan",
        "type": "TimeSpan",
        "_label": "published 1558",
        "begin_of_the_begin": "1558",
        "end_of_the_end": "1558"
      }
    }
  ]
}