{
  "@context": "https://linked.art/ns/v1/linked-art.json",
  "id": "https://www.nga.gov/collection/1985.61.2537",
  "type": "HumanMadeObject",
  "_label": "Le Magnifique Chasteau De Richelieu, En General Et En Particulier. Ou Les Plans, Les Elevations, Et Profils Generaux Et Particulier Dudit Chasteau, Et de ses Avenu\u00eb, Basses-courts, Anticourts, Cours, Corps de logis, Aisles, Galleries, Escuriers, Maneges, Jardins, Bois, Parc, & generalement de tous ses Appartemens. Commenc\u00e9 & achev\u00e9 par Jean Armand du Plessis, Cardinal Duc de Richelieu, sous la conduite de Jacques le Mercier, Architecte ordinaire du Roy. Grav\u00e9 & reduit au petit-pied, par Jean Marot, aussi Architecte & Graveur de sadite Majeste. Dedi\u00e9 \u00e0 Monseigneur le Duc de Richelieu. Avec Privilege Du Roy",
  "identified_by": [
    {
      "id": "https://www.nga.gov/collection/object/1985.61.2537/title",
      "type": "Name",
      "_label": "Primary Title for the Object",
      "content": "Le Magnifique Chasteau De Richelieu, En General Et En Particulier. Ou Les Plans, Les Elevations, Et Profils Generaux Et Particulier Dudit Chasteau, Et de ses Avenu\u00eb, Basses-courts, Anticourts, Cours, Corps de logis, Aisles, Galleries, Escuriers, Maneges, Jardins, Bois, Parc, & generalement de tous ses Appartemens. Commenc\u00e9 & achev\u00e9 par Jean Armand du Plessis, Cardinal Duc de Richelieu, sous la conduite de Jacques le Mercier, Architecte ordinaire du Roy. Grav\u00e9 & reduit au petit-pied, par Jean Marot, aussi Architecte & Graveur de sadite Majeste. Dedi\u00e9 \u00e0 Monseigneur le Duc de Richelieu. Avec Privilege Du Roy",
      "classified_as": [
        {
          "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300404670",
          "type": "Type",
          "_label": "preferred terms"
        }
      ]
    }
  ],
  "referred_to_by": [
    {
      "id": "https://www.nga.gov/collection/object/1985.61.2537/credit-line",
      "type": "LinguisticObject",
      "_label": "Credit Line for the Object",
      "content": "Mark J. Millard Architectural Collection",
      "classified_as": [
        {
          "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300026687",
          "type": "Type",
          "_label": "acknowledgments"
        },
        {
          "id": "http://vocab.getty.edu/aat/300418049",
          "type": "Type",
          "_label": "brief texts"
        }
      ]
    }
  ],
  "produced_by": [
    {
      "id": "https://www.nga.gov/collection/object/1985.61.2537/production",
      "type": "Production",
      "_label": "Production of the Object"
    },
    {
      "carried_out_by": [
        {
          "id": "https://www.nga.gov/collection/actor/1985.61.2537",
          "type": "Actor",
          "_label": "Jean Marot I (author)"
        }
      ]
    },
    {
      "timespan": {
        "id": "https://www.nga.gov/collection/1985.61.2537/production/timespan",
        "type": "TimeSpan",
        "_label": "published c. 1660",
        "begin_of_the_begin": "1660",
        "end_of_the_end": "1660"
      }
    }
  ]
}